晚餐：09032017

又勾佬

今晚比你打屎忽hot me

wow

痴撚線

下次同你去

我地係真愛是真

好呀，我最中意鋸扒